中超王牌：冰島沒有做好進攻準備 美斯已經盡力

在世界盃小組賽D組的一場比賽中，首次進入世界盃的冰島隊出人意料的1-1逼平了奪冠大熱門阿根廷隊。賽後，效力於中超球隊河北華夏幸福的阿根廷球員馬斯查蘭奴也對這場比賽發表了自己的看法。
「很顯然，在比賽的過程中我們是有機會取勝的，但我們沒有表現到最好。第一場比賽總是很艱難的。我們遇到的對手防守非常強，我們現在不能放棄，要繼續前進。這是世界盃，所以這並不容易。」

而對於今場比賽冰島隊的戰術，馬斯查蘭奴並沒有太過意外。「我們控制著這場比賽，他們向前了一兩次，取得了一粒入球。」

「我們處在很睏難地主導比賽的位置，隨著時間的流逝，你會感覺越來越絕望，他們正是利用了我們這種絕望。」

「我覺得他們沒有進攻，我們失球後他們就轉為防守，他們沒有準備好去進攻。我們在比賽的後三分一時間裡踢得不夠清晰，但如果一球隊有10個人站在球後面防守，那也是合理的。」
而賽後，馬斯查蘭奴也不可避免地被問到了有關隊友美斯的問題。

「我剛做完興奮劑檢查，還沒有看到美斯。他在比賽中處在一個最艱難的位置，並且要承擔很多風險。他在場上的空間很小，周圍還有很多防守球員。他所做的事情要比我們處在其他位置上所做的事情困難得多。」

阿根廷下一場小組賽的對手將會是克羅地亞，他們需要盡快調整狀態，從這場比賽的失落中走出來。

唔好再怪美斯啦

係囉 咪撚再怪美斯bb